習曱甴：我心感興奮 個個歡樂笑嘻嘻

我心感興奮 個個歡樂笑嘻嘻
玩得心花放 在這美麗園地
去闖 去飛 撐林鄭喇
去玩 去癲 撐林鄭喇
有趣有勁有fun～～（去玩 撐林鄭喇）
你會好開心～～（去飛 撐林鄭喇）
去闖 去癲 撐林鄭喇